[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 31 , 宇宙14

幪面超人 Ex-Aid 第三十一話

宇宙戰隊九連者 第十四話

認真 完全冇心理準備 點解會爆左post

我發現佢次次劇場版ending都係自己一個食冬甩

對上一次1001已經唔知幾時

留明

EveryTime~

重溫各集Ex-Aid(by 哪有錢賣老母) :

Chok巴係出面討論ransom個時個post唔知點解就40頁

唉，poppy餅帶炒到飛天，琴日睇Fb出post都係 一個鐘到就sold out，屌

佢自己twitter都話好驚訝賣晒

唉，出多D貨啦唔該

仆街 實買唔到
唔想食炒

but你要準備定開下一集post

你睇下topic

點解唔係(2)

你平時好興4 5點先開架

特登開個(2) 得兩頁咁怪

爆左post無得唔開

呢句真

btw, 老母節先咁玩是咪特登

套嘢d BGM 濫用到呢
Water, Land 出嚟笑到噴水 乜都冇用過

媽媽的味道

Chronos 老豆就Buggler Driver+ 斜帶家族

細奶奶

劇場版,Ghost班人好廢

有冇amazon 魔星熟肉？

屌唔醒起放入去個drive度tim
聽日放

原來fb都有

Btw thanks 巴打

係咪間唔時就會有人開po對舊作打飛機再踩新作黎突顯自己好撚有品味同識嘢
佢地可以讚啲舊作好有深度，但就膚淺到因為新作個造型而唔睇套嘢
咁到底佢地知唔知深度為何物

大家仲記唔記得上年聖誕果集

wizard同ghost上神枱指日可待

平成Generations好好睇
D位有連返之前幾套D劇情好感動

因為阿歷唔係到

直播

miss左頭10分鐘 係咪整左2餅lv50出黎？

未呀 不過社長成功洗白😍

屌你 變LV99彈入又彈出

2個一齊變身果下好型

都唔知係咪又做戲 太快下定論

下集 大戰😍

クロノス邊個變 唔似社長😨

唔通真係唔係社長

下集社長個zombie係用gamer driver變

補翻先
[魔星字幕团][假面骑士Amazons II][第06话][今昔往生][中日双语字幕][1080P][HDRip]

社長真係好正

真係好正，原來Genm lv0仲可以透過接觸降bugster嘅lv

笑撚死

0+X=?

如果係lv0特殊能力+zombie X強度
對bugsters黎講都幾煩膠下
只係lv0 Parado都頂唔順佢自己走

踢佢上太陽

點解變Level 0聲效唔係Level Down

沒魔法點踢上太陽

因為0加0都係0

見佢地成日拎古咖打晒飛機，仲話咩依家堆新作市場淨係主力細路市場唔似以前啲作品咁血腥，真係得啖笑，硬係覺得自己淨係識欣賞舊作好似高人一等，圍堆係到取暖，唔諗下自已眼淺

而家有無一個好嘅theory解到parado同永夢嘅野？
一開始佢變xx嗰陣 parado又無上佢身 有幾集又xx vs parado 自己打自己
成件事好亂 係咪m只係parado殘留喺永夢身上鍾意打機嘅基因？

又要改名了

預告最尾chronos同社長同場 姐係chronos係社長老豆

拿
東映剪預告有一手
睇定d先

好想講一句，點止一次

當M係唔知自己係bugster嘅Parado?

聽講依加唔死返次都唔好意思自稱拉打?
我起碼死左四次喎

我屌,咁點解車車插gamer driver會死

因為車車唔係bugster

咁點解社長依家又用到gamer driver

又變返zombie

有人類基因？

今集parado見到社長個表情完全係

細聲啲，一陣又會入嚟大戰架啦

最後個到

Zombie要有死過嘅data先用到
社長第一次用之前俾人打過game over所以用到
而家因為base on lv0所以冇一條命等同死過次
所以咪用到
應該係帶嘅問題唔係driver嘅問題

Poppy 死
社長拎bugvisor 變chronos 回帶復活poppy

大家覺得邊套先係平成神作？
kabuto？kiva？wizard？
ghost我未睇晒

龍騎

你係咪故意架

個死亡data係拎黎整zombie姐,冇講過要死過先用到

社長已經衣奈遲磨牙思些

兩條友嘅合作play

好撚正

Mighty Brothers 99

如果當初部機械人換做社長
我相信比人打訓地同比人串廢嘅一定係para

近排翻睇返幾套舊平成 發現以前啲演員好戲好多
好似個個都好match角色性格咁
舊平成頭幾套個堆 主角配角都好撚入戲
就算係一開頭演得無咁好嘅都進步得好快 就好似劍咁 劍崎頭十集真係幾撚屎 淨係識大嗌 但過咗呢十集好咗好多
點解呢三四年啲演員感覺上硬係做得無咁自然 唔係淨係講主角 有啲配角真係做得好撚odd
今年算好啲 反而係永夢做永夢個陣硬係差少少咁

遲啲有無機會社長走入去部機械人入面

LM

經費磨也輸射

貴利矢外傳咁耐仲未有?

留明睇改圖

呢套野我諗已經磨左好耐

大我睇住飛彩行出去個下個樣真係演技派
之前做X隊員真係浪費哂

可能會係TV度回歸先呢
Exaid劇情有啲難估

唔知Exaid製作費係咪高過之前果幾套呢

其實Wizard個ending我覺得係新平城黎講算sad

佢好似講緊腦殘DVD個個Lazer外傳
正路就出晒貨但唔見生肉

呢個真

其實今年算好好添 真係差永夢一個

永夢今集拍枱捉住社長個到差到

舊平成黎講 個人覺得演員最好一定係龍騎

其實新平成都有戲架喎 好多都係慢慢進步
Ghost Wizard個d劇本所限就不能成大器啦
但其餘個幾套都有演技，進之介結局篇個陣不得了

唉，講到口臭

係
龍騎主角由on99到煩惱緊點救yuri再到死前下決心都好正

btw終於有人認同永夢劇屎

佢地慣係山洞/唔開燈睇劇

屌你老味 Mario

鳩屎真係劇本問題
20頭到30尾真係feel到佢入劇

其實一直都覺得好屎
之前見佢幾可愛做下打手咁

ghost如果唔理TV垃圾嗰啲位 再計埋啲SP其實都OK

睇平成世代睇永夢睇到我老尷

屌你今集社長笑到我

知唔知點解下集dangerous zombie用到gamer driver?

因為要出 zombie player gamer driver ver.魂限

當年mach driver版drive deadheat有無出

屌社長twitter轉埋名做新檀黎斗

chronos似老豆

但佢d預告成日都撚人

屌佢可唔可以唔好咁撚正

岩：Poppy是我的女兒，亦是我的母親。

哼哼哼！好極了！這是多麼的Dangerous！

松：是女兒，亦是母親...哼哼哼...！真是Dangerous的關係呢！啊，下次我也想試試進水管啊～

兩個都癡左線

大家可以推測下

有少少明點解用番zombie
社長套野俾人攞左去改chromos

唔知有冇人post過

社長本人明明之前好正常
宜家真係痴左線

上次我覆EX-Aid好睇俾人屌細路仔
可能要下下畫面灰灰暗暗，爆哂血，先叫做有深度

應該唔關事掛 佢都係同一個模整出黎姐

Amazon個filter真係

夠黑暗夠多血先叫有深度

其實有咩問題

正常人睇野都唔會咁嘅色啦

我覺得新鮮好多
至少配合埋血腥風格好好多

翔太朗x飛利普 映司X Ankh

其實filter無問題, 如果幫到作品既詮釋同渲染氣氛
但呢樣野S1前期做唔到, 去到埋尾講Tlaloc落雨就似返d樣

btw 對lv0好撚失望
聲效同proto有咩分別

普通都唔覺佢演技好

所以我覺得永夢完全唔似主角

lazer lv0?

身上都係銀線

點解D圖冇飛彩份

不過連上身件甲都同之前出過既Lazer唔同
之前張圖睇得清楚d

套野邊到黎咁多經費，今集打到好似睇緊大結局咁

點解永夢攻略完PPPP個獎係社長俾

喺好光嘅環境睇好辛苦試過喺公司睇S1頭幾集，個mon正常光度，播緊嗰時暗到咩都睇唔到

社長整出黎(好似係)

同感
每次見佢唔夠打之後大叫 就毛管棟
好撚老尷

但係果陣佢仲未返生
宜家摷到個獎俾佢係表示佢仲係隻game既GM

次回, 不能保證全員能否活下來

咁快死人

話說official英文名係Cronus

永夢未死，應該係佢死一次先至出無敵
主角唔死一次，點出最終型態呢

有道理

衣奈遲磨牙思些

Poppy 唔係條腰帶點會去左Cronus到

Poppy死的話製作組應該會收到好多刀片

唔怕，死左都係入game世界

死唔收刀片
比社長ntr走左就會
而且真係傻左先會寄東映刀片

nico 大我

光之影Agito BD全集

之前儲左落黎，好好丁

完全體無限復活怕咩

套戲中間尊爆發個位好型

認同

好簡單,因為啲造型真係柒到無眼睇囉
睇開rider都知,普通樣衰慢慢係會越睇越順眼
但係今次主角群啲皮套真係無眼睇
Level Max
得zombie同KOF同魔王騎士叫ok啲

仲有主角啲戲屎到
佢啲變性格笑真係好柒關家姐咁
利申啱啱幾日追哂,劇情幾好,不過都仲係未接受到造型

feel到會有世界大戰🤔

段劇情好似係永夢踩住電單車然後被人攻擊, 兩人都解除變身
但戴住Gamer Driver既係....？

似社長

無意大戰
我覺得ex-aid係幾好睇,唔係都唔會幾日追哂啦

不過覺得造型的確幾影響對一套野觀感
八兩金做無間道觀眾都入唔到戲啦

依個應該係電影版?

全家拉打

其實我覺得造型真係幾重要 話哂睇特攝都係想睇主角變身 我都唔明點解要設計個咁嘅造型 尤其主角lv1變lv2個位最後成個彈起動作每次都睇到我打冷顫

Mario嘛

lv1到lv2咩問題

唔知本篇定劇場版
可能劇場版平行世界Lazer唔係貴利矢

留名等krl 熟肉

你唔識欣賞啫
不過冇計 個個人審美觀唔同
我自己就覺得好正

遊戲做主題, 個造型match到我覺得無問題

其實lv2嗰d睇耐左就順眼
但lv max從外型到拍攝劇組真係搵自己黎搞
皮套演員著左件野可動性低到爆
變左lv max d打鬥一係就要cg一係就雞手鴨腳咁
近排索性下下除甲打好過

本篇依家都未拍哂?

邊有咁快

小說好似配左女警比晴人

覺得無問題+1
不過個樣真係比較另類既

由第一日出皮套樣 見到有對眼開始
就知套野既造型唔會係正常拉打咁
加上打鬥風格+特效做得出遊戲感覺
所以造型浮誇少少 LV MAX咁我都接受到
不過型唔型就另一回事

其實lv2幾型 又有玩味 但lv99真係好柒 好似睇緊hulkbuster咁 完全俾唔到一個好打得嘅lv max形象

其實帕仔lv99個造型已經同我講咗製作組可以做得好型 我朋友無睇過都話型

劇場版麻麻哋

最型應該係chronos

para lv99真係唔錯
KRC仲型

睇返劇場版初期永夢既演技真係好老尷 MK尊都做得好過佢

尊>永夢

變到最後MT MT action x一下彈起成個mario咁 一哋細細隻就ok lv1咁做我都覺得幾得意lv2成個人型咁做就

zombie有社長同皮套演員痴線演譯，睇落都型咗尤其第一次變身出場嗰陣

今日好多片場照 最右個背影加埋條褲, 好熟口面
頭先post個幾場, 架Lazer電單車有裝腰帶同卡帶
不過就真係唔知劇場版定本篇

劇場版Director's Cut

咦 我見近期先放seed我先冇放上drive度
辛苦了

得genm同brave魔王叫得上型自己覺得

Zombie揸劍又幾型下

造型真係駁唔到 最多叫睇耐左順眼左

真係稱得上好睇既得ZOMBIE同魔王,最多加埋PARA 99

求星期日

終於著醫生袍

劇場版真係完全對比哂

劇場版永夢啲戲屎撚到
次次一鳩叫都柒到起雞皮

唔係話劇場版全部唔同職業咩,咁大我同貴利矢唔會著醫生袍
咁姐係

無追哂上個post,平成generations係咪未有熟肉?

永夢真係到中間人格轉換密左之後先慢慢進步少少

劇場版係頭幾集果段時間拍，屎到

出左, 但畫質麻麻地, 可以粗粗地睇住先

有，不過畫質同睇澳門首家線上咩咩咩一樣咁低清
有要求嘅唔建議睇

係就屎啲，未到黑人憎嘅地步

今集邊度有得睇？

生肉

打食鬼個到我真係唔知佢叫乜鳩

真係頂多叫順眼 習慣 麻木

多謝巴打

可能因為lv max未係最終形態
所以我會將希望放係最終形態到

咩希望

造型上嘅希望

咪住先,咁poppy係社長老母既bugster
飛彩就話當佢性無能姐
咁生得社長poppy咪真係有個d記憶

幾時下星期日

我就係最後的希望

你哋可以想像一下心中最型嘅拉打樣
我求其揀個例如好多人鍾意嘅龍騎

然後不斷講lv幾多lv幾多
呢隻係音樂game嗰隻係漢堡包game,etc

我就會覺得風格完全唔同
成件事變得好突兀
好似夾硬將遊戲元素加落去拉打度
仲要係就咁噏出嚟，同個樣根本冇關係

但而家每逢見到ex-aid嘅各拉打造型
就好有卡通遊戲角色味道
你望住佢個樣就會諗起「打機」
所以我個人覺得今年造型完全冇問題

咁當然好多人一開始唔知劇情嘅情況下望到個樣就會覺得比較重口味啦，因為多數人潛意識都會諗住對抗邪惡嘅正義英雄一定要cool啲、man啲、嚴肅啲，唔會係卡通樣，但有劇情故事backup就唔同講法了

最後，造型呢味野就好個人喜好嘅，我唔係說服其他人覺得ex-aid好型，我只係嘗試講佢嘅合理性

而家先見到最終形態舊嘢係放喺中間唔係平時卡帶位置

之前有台仔話佢身個3條線有橙同淺藍色 可能已經收番m個人格

期待之後再出個透明幻彩最終形態（金色太娘）

因為飛彩就係編年史

利申：講笑

坐左幾耐

之前以為都係卡帶無望真同埋睇嗰啲圖太低清

lv99用哂兩個slot
所以佢好似大橙變大將軍咁插舊野嚟餅帶度

好老實,隻隻拉打出特別係近幾年次次都有人屌樣衰架啦
唔洗咁介懷既
W岩岩出個時高登屌佢分屍屌到上天花板添
真係做個時就個個都話致敬昭和好撚型

古迦出個時比人話太花，亞極陀出比人話金色古迦，龍騎出比人話燒烤架擺上塊面，faiz出又話車尾燈面，劍出又話個頭插死人，響鬼出又話成身筋肉冇複眼，kabuto出又話出厚甲做乜向左走向右走係咪robocop, 電王出又話屎忽擺上面，Kiva出又話腰帶子供向， decade出又話 barcode頭好柒， W出又話一邊一色好柒， ooo出又話配色on9 個頭柒鐵餅放上心口， forze出又話龜頭， wizard又話戰隊加袍， 鎧武出又話生果甲柒，drive出又話真係車胎人，Ghost出又話隻眼好核凸，Ex-aid又話迅雷頭SD高達

印象中真係好似得KABUTO比人插最少

老老豆豆你過到神主牌DCD應該無咩野好怕

我諗個設計方針就係即使你冇睇個故事大綱，都可以一睇個樣就知個拉打主題係乜

插得劇情 唔得閒插造型

劇情真係抵比人插既

還我最終結局

痴線下集又最終決戰

大結局feel

KRC出場真係好型

kabuto如果重拍後半部就好啦

exaid brave snipe三隻色係咪又有關係?

好似之前貼過

M = magenta
黎斗 = Kuro = black
飛彩 = 天藍 = cyan

要插Ex-Aid造型真係冇所謂，官方都講到明設計方針係要唔似拉打來炒熱話題

其實接受唔到做型柒咪出去自己第二個post自己圍埋傾囉, 入得呢個post傾既都係覺得故事造型無問題既巴打, 你入黎呢到講話乜話柒跟住同人講無意大戰係咩玩法

人地好聲好氣就算啦
同埋入得來唔代表接受哂

, 雖然唔係你upload

鍾意劇情就唔屌得造型
我係覺得故事幾好造型差啲姐
Lv1升Lv2符合主題無咩問題,不過Lv99真係柒丫嘛
行都行唔到,一係CG一係除衫,咁Lv max嗰意義係邊到

好啦我出返去先

起碼唔使自已左揾又揾

雖然好僟之前有巴打定有post講lv99係魔動王，但係我覺得反而似洛克人個部機械人，咁你打機個陣部機係行咁慢，打落克人都會跳出跳入，有乜問題...
你講cg不如講咗gaim個西瓜lockseed先

睇住呢個先啦，有krl先用krl代替
[AZT字幕組][假面騎士EX-AID][31][禁斷的續關][X264_AAC][720P]

咁快

爆速Critical Finish

呢樣我又覺得唔可以拉埋一齊講既
西瓜form一睇就知唔會成日出場
CG出下場過下癮無所謂
因為冇咩人會對佢表現有大期望
但Lv99係正常升級form
樣已經唔討好
而家出個rider kick都要靠CG真係扣分既

cg有咩問題？

我反而覺得佢係對緊有得上機既橫向動作遊戲致敬
依套野有好多細節位係對緊傳統遊戲致敬
例如poppy 變身係魔法少女傳統1part 1part變
肥社長招大技係心跳回憶成功拖手個時既畫面

lv99係向緊例如洛克人,越南大戰,甚至mario隻yoshi致敬, 我覺得幾好

搵野嚟講

點解冇人傾劇情

因為已經估佢唔到

點估
集集都咁爆

呀呀呀快d到下星期呀

證明劇情同造型都屌夠
要搵其他野討論(好似係)

今集雙打果段真係好正

每一集回應觀眾都係超出期待
keep住每集比d情報黎推主線
打鬥又唔係hea, 今集雙ex-aid個場真係不得了

求其搵段用excite做bgm都無問題

我冇諗過咁快開估poppy係黎斗老母

萬能key

母親節開估

即刻冇咁膠

原來飛彩連Lv2都嫌太高
直接變Lv1 Ride Player打Motors

即刻型晒

今集Parado學社長送帶畀人用

Ex-Aid勝在唔會拖劇情

上年ghost依段時間講緊乜

好似DEEP SPECTER定唔知開波打牌

已棄 答唔到你

LV50 唔係喺飛彩到咩?

巴打個名正啊喂

我正啲

即係社長真係完全洗白左？
有預感Parado會暫時同盟打KRC
最後先再同永夢決勝負

好想知點解chrons會打parado同graphite
唔係應該同樣係rider player嘅敵人咩🤔

好正

今集好撚癲
點解劇情咁痴線都完全唔會覺得係劇情暴走仲反而覺得好合理好好睇
btw個結尾又大結局前夕feel

佢預告話係傳說嘅戰士喎
似係好似KAMEN RIDER咁係稀有角色
依家先31集 仲有成廿集要做 我諗去到後面應該係講chronic嘅boss

下集係咪到dododo收花

無咗mighty brothers,變咗double mighty

到最後飛彩都係要用二手帶

女主角

社長啲暴走演技
Tum nico個下q到

lv99+lv0

之前有張情報好似講佢係狩獵拉打同Bugster

又收

等等先
唔係話要ride player先收集到成就帶咩
唔係既話今集點解要nico尾刀
係既話飛彩果餅又點黎
WTF

Lv 1 咪強調I am a Kamen Rider

應該係係啲玩家到搶返嚟
或者係係gemn corp到用人工買

俾人尾刀咪得

之前唔係話dododo係chronicle既第一件犧牲品咩

再收真係徹底膠化

皮套演員都顛左

大我講要親手收拾graphite
由飛彩確認通關後既事
講到唔關佢事咁

極懷疑其實係社長真人上陣

最快應該係後集先收

下集
DODODO : 讓你見識一下lv99的我的力量吧
下下集
DODODO: 吃我的9999黑龍劍
下下下集
收花

內有bam 圖

去到宜家都唔明呢啲女女圖係想點

乜水黎？

lv max & lv0
一命通關 & 續命通關
拯救生命 & 刪除數據
mighty brothers

個預告仲要剪到倒數緊

變Ride Player打

真係玩家們既心聲, 嬲起上黎真係con晒所有石去打

以前打洛克人都係咁

講緊東映官方造型設計方針啊師兄

graphite 強化完都未威過陰功

DODODO算唔算係史上最柒嘅綠色怪

社長真係完全洗白？

目的chronicle已經完成左，人又可以復活
係差個parado

佢係令遊戲病現世嘅人啵
當係呢點水洗都唔清啦

都仲未知貴利矢翻唔翻到生
dangerous zombie好似無proto

遊戲病就算無佢 遲早都會爆既
btw 佢係拉打 可以話save左係自己餅帶到 睇東映講唔講架姐
不過咁多暗示，都有9成會復活

好好睇

OP有個slot留左畀貴利矢啦

仲要係黃色

我意思係佢地係突登整到唔似rider 甚至極卡通, 出面d人嗰堆人就係真心以為官方認真"用以前"rider" 堆concept 去design, 但最後失敗出到太卡通, 所以話差. 但官方根本就無諗過沿用以前"rider"去整exaid.
句I am a Kamen Rider 就係話"係咪諗唔到呢隻野係rider? 但佢就係Kamen Rider" 某程度出面d人ge反感係預期效果.

其實今年真係好撚有心機
好撚安慰

poppy腰帶 係咪冇講過點黎
好好奇到底下集chronos 條腰帶到底點拎

今集最後場打鬥真係好高質

poppy

KRL出左

今集感動完，下集就死

到時成組制作組我怕收刀片

同車車一樣，解釋晒誤會下集就死

準備訓，笑到醒返

鳩估呢幕應該係Cronus出場之後，Poppy手拎住一個，就咁睇個勢似係整多左個出黎

舊野仲咪解釋點整/點解會有
姐係仲係有機會係可以整幾部出嚟
pppp冇事嘅

做乜幫poppy立flag

鬼叫佢地同一條腰帶

poppy 係完全體bugster 應該無限命 除非刪數據

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][31][720p][x264_AAC][Hi10p]
[url]
[/url]

[魔星字幕团][假面骑士Amazons II][第06话][今昔往生][中日双语字幕][1080P][HDRip]

好似死link

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][31][720p][x264_AAC][Hi10p]

[魔星字幕团][假面骑士Amazons II][第06话][今昔往生][中日双语字幕][1080P][HDRip]

剛剛果條錯LIN,重發

唔該哂巴打
已經重發

終於睇咗sin specter個外傳 王子難得有新造型都要柒

想問下點解社長可以拎到ex aid 把武器

同都係ex aid

社長真係好撚正, 型又得, 攪笑又好笑,
今集新名同 continue 果度笑撚到仆街

終於有人提佢今集嘅neta位

完全體點樣GAMEOVER都可以再生架喎

你望下佢心口就知不過連色都冇改就真係有啲失望

煙通復活個樣真係笑死

dododo 係點復活 ? 唔記得o左

parado用busvisor撳個掣就出返黎

究竟人類透過數據化後再復活有咩代價

屌你老母重睇番先發現最尾套99甲又企埋一二邊食花生

99lv機械人=食花生專用

為左兩個MIGHTY聯手，MAXIMUM甲唯有好ODD咁咬一咬又彈返本體出黎

隻手指尾真係

雖然前幾集都好似有講
今集好明確咁講左生命係呢套野既主題
將打機同埋醫生連結埋一齊
人會死VS打機可以續命
同時都係永夢 同 社長 兩個唔同既價值觀

我覺得武器係配件多過跟人
姐係同一件裝比唔同人用 件裝都係冇變

武器改色ghost咪表演左比大家睇
眼鏡劍 specter技槍
全部form d武器都係出2P色就得

我覺得把劍可以出黑色版
配合社長印象
佢出係pb我都冇所謂

容我張狂
而家仲因為造型而唔睇Ex-Aid既都係超級大傻仔

我覺得永夢同社長有宿敵feel多過同parado
兩個變身一樣樣
但係價值觀完全相反
變身動作一個舉右手一個舉左手
仲要十幾年前已經有交集
唔知之後會唔會有決戰

建議你入動物台個post講

大膽估計 結局之前如果社長未為主角個邊嘅正義而犧牲 一定會變last boss
永夢同社長無可能相安無事

話唔定社長唔想比老豆(假設左係Cronus係老豆)係game入邊做神
最後為左魂‧初弒犧牲自己

邊個係魂初弒

成功塑造到永夢同社長完全對立
同橙蕉組合比過之而冇不及

永夢一命爆機嘅宗旨源於尊重生命

可以續命不知幾好
問題係唔知有咩代價

我覺得CHRONOS出左冇耐之後社長會恃住自己有得CON機挑佢機
點知比佢D OP能力收哂皮,永夢佢地見到社長死左又發火

99命 根本係flag

永夢唔會俾佢咁易死
d命唔係社長自己
除非社長係尊

平成generation又死咗次 差啲

我覺得佢地要鼓吹舊作唔係唔得，揾同好傾下舊作係ok，不過講下下又踩舊作，心諗你有冇睇過，一味就踩

唔想了解嘅人自然唔會去了解

鐘意講返以前 唔接受而家嘅新野 一味盲目咁屌 未知就屌左先
依班人同d廢中廢老一樣

點解唔可以新舊都鍾意

唔知點解
依家唔係好想死咗嘅人復活好似貴利矢咁
你話社長都復活到喎點解其他唔得
咁係因為社長自己一手一腳整成個system出又點會冇後著
所以社長復活係ok
就算係因為編年史而死嘅之後復活番都ok
但貴利矢同柒彩條女我覺得可以成為遺憾

佢都唔係中dangerous zombie

其實有唔同，一個中毒死，一個比人打死

要ride player尾刀先有獎牌仔 咁上集飛彩點打黎拎車車獎牌架

如果係中bakusou bike呢

你個名

OP都有番新壇黎斗

終於對永夢笑

女人有著數咪笑因為比咗個doremifa 獎章Nico

其實cronus係未來社長 回到過去目的係殺死poppy 令到現在社長黑化

跟著現在社長為左殺死cronus 於是整出大量增殖喪屍 不過cronus將堆喪屍全部殺哂 但係淨係留低一隻增殖喪屍

後來社長發明左遊戲玩家陷阱 將cronus困係game area入面

同時間主角群佢地唔當增殖喪屍社長係社長 於是就排斥佢 疏遠佢 令到佢黑化 令到佢變成左cronus 增殖喪屍社長為左令自己成為cronus 必須返去殺死poppy 令到以前社長黑化 成為左一個無限loop

有睇flash應該明

我睇唔係咁喎 應該係"登"永夢開心下話

唔肯接受新嘢，唔肯嘗試理解，老屎忽心態

你是要忤逆我這個遊戲管理員嗎呢句一集講咗幾次

I am the future Genm

真心依班人無資格話人老屎忽

仲有
我的才能

佢之前嬲 M 之嘛，早兩集都過怪錯咗佢

nico太少劇份成日比人當係臭西港女
今集樓頂，上集同大我吹水已經充分表達出nico係好女仔嚟

呢班人真係同高達班uc撚一樣
盲目吹奏舊作 見新作就踩
而且呢類人都成日講 "咁既樣都算高達/拉打"
永遠造型行先
事實係舊平成一樣有糞作 新平成一樣有神作

喂唔好冇啦啦踩uc撚好唔好
咁都算高達果啲人就算唔係uc撚都有人咁講

sor我錯
我以偏概全左 因為多數見呢班人都係uc撚( 玩具日報班老餅)
唔記得左seed撚都有一堆老屎忽

一啲都唔臭西，仲演譯出幾得意嗰種感覺

我反而覺得佢有啲煩
最好早死早着

不用分得那麼細，大家都是高達fans

nexus今次撐你唔落啦

求decade 線上看既全部低清既

我放左上drive， 你介唔介意等，我翻到去可以比lin你

CW

I am the future, genm

既然有99條命社長肯定會用盡佢
唔知結局好似電王姐夫咁消失
或者最尾黎個chase式自爆洗白

Cronus Pause-> 殺 ->Restart -> Continue-> Pause 殺->...

99次一埸用完

好有可能

一集死一條 死到大結局咪有命剩

可能死足99次之後社長老豆幫佢續多99次
唔知bugster有無限嘅可能性

唔係每次入game 會reset?
parado再同genm打都係由99lv再俾佢減過

社長用zombie叫埋分身出黎捉住bugster咪扣得好快

降lv會reset 命唔會

見社長有99條命
又諗返起ghost個開場白

見到動物台個PO 有人玩the first 同 the next 都唔錯
我當堂嚇左一跳 跟住得啖笑

見到動物台個PO 有人話the first 同 the next 都唔錯
我當堂嚇左一跳 跟住得啖笑

打鬥，造型可取
其他

今集最後場打鬥睇左好多次

我是檀黎斗，在快成為Game Master的時候被bugster殺死，為了復活，我成為了Kamen Rider Genm Lv0，現在的生命仲剩下97次

逢係死過既拉打都好似可以放入依句度
我是泊進之介，在快打敗殺父仇人的時候被001殺死，為了復活，我成為了Kamen Rider Drive Type Tridoron，現在的生命仲剩下1次

呢個有d勉強喎

用maximum mighty加返99咪得囉

有冇睇架
將自己變成完全體bugster咪可以無限復活囉

前提係有人幫你撳掣

其實單箍駱駝依家係咪算係完全體
poppy又係完全體 洗乜驚俾parado殺
定係佢地自己唔知自己有得無限復活
parado翻生dododo個時有話社長唔知完全體有得復活

dododo翻翻係因為para識，呢樣連社長都唔知(唔排除佢係扮唔知)
家下pppp一死左，永夢佢地就冇得復活佢(應該話佢地唔知點復活

私自身の才能は無限大なんだ

幾時到星期日呀？！

集集都好似結局咁

btw 好撚正 一個 no con直到爆機 一個一直con到爆機 J撚到出血

Amazons真係俾班黑暗廚吹大得好緊要

集集爆頭

好睇嚟不過
吹大係會有
不過少失實

今季Amazons唔錯 唔經唔覺已經播咗半季

上季睇到中間瞓著咗

今季悶到仆街喎 集集睇千翼做痴漢 都半季都乜都未解 呢頭悠要幫守 跟住就話要阻止佢 集集睇完都好似無睇過野咁

平成Generations Making

建議wizard同ghost加返filter/戴副黑超先睇
即刻有返深度同夠黑暗，一定係神作

千翼條線的確有啲煩同悶
今季進步咗嘅就係鏡頭、色彩運用，血真係真實咗
個人認為所謂嘅深度真係吹大咗少少
咪就係敵我同源嘅情況下各主角不同嘅解決方法同當中嘅婆媽
其實有少少似555 不過可能係網劇嘅框架下限制咗呢部作品嘅發揮(?)

仲有今季AMAZON D殺人方式恐怖左

最近隻玫瑰Amazon睇到

略重口味

Kiva都係同族相殘啦
又唔見佢地吹奏kiva夠黑暗有深度

事實係表達手法的確影響套劇啵

因為畫面太光鮮唔夠黑牙ching=_=

動物台個post又有人話Kabuto好睇
真係笑而不語

睇完拉打post嘅大戰 開始明白點解man of steel俾人讚夠黑暗有深度

舊年有套Ghost，不斷燃燒觀眾生命咪覺得Amazons特別好睇囉
今年有Exaid同埋因為舊年既情況令到啲人對今季期望高左，覺得今季有點失色好平常既姐

Kabuto男主係好睇既，電視劇情就不了

man of steel 邊有黑暗度 係有向深度發展, 但未夠深

利申: DC Marvel 都係fans, Marvel DC 根本向緊兩個唔同方向發展, 大戰係無意思

畫面 設定OK

劇情不了

永遠都會記得搞廚藝大賽果集

得5個

嗰邊d人以為睇exaid 嗰d無睇amazons, 仲有d人拎返d應該大部分長期rider迷都知ge setting出嚟講 好似其他人睇唔到呢d detail 咁

老實講, 個d人都唔熟設定嫁啦

Alpha版嘛
有Brave, Snipe, Lazer同Genm，重有一個係Exaid？

真係唔知點駁佢好 套野第二季我自己都唔知睇左乜 佢都要問我點樣無張力 我真係唔知點答

alpha點解會有exaid

岩岩先入返個post睇
我想講S1講種族互鬥邊忽黑暗
黑暗呢兩個字真係比人用到濫晒

alpha應該淨係知gemn lv0個餅
alpha有出呢幾個頭像係因為整gashet嘅初期未有mighty brothers個啲？

現場咪有個RIDE PLAYER，叫佢尾刀咪得

啱啱睇返似係今集先攞到

今集接住上集尾又點會今集先攞

所以見到呢D POST我即刻上一頁

飛彩今集無啦啦行開咗

上一集bakusou bike隻怪人已經收左皮

屌 好撚認同你講法
Marvel fans就一味講睇唔明 但唔知自己啲爽片黎黎去去一個套路同搞笑
DC fans就自己一直冷高清咁
利申:both fans

exactly!!!!!
利申覺得marvel得ca2真係好睇不過真係好好睇！

今日睇左Pacman個劇場版
有一幕永夢未變身俾人打到仆晒街
之後俾飛彩串佢點做醫生
果下心諗乜醫生有實戰練習架咩
同埋 mighty brother咁樣出場法又好似幾合理

冇時間show佢場打鬥比我地睇啫
以型彩嘅實力應該係秒殺咗隻怪

SPEED!SPEED!SPEED!

Wizard 變Water 先好笑 變咗同冇變冇分別

飛彩今集一開始聽到新黎斗果段野之後靜雞雞去左打怪

但上集型彩已經話手術順利完成

應該就係今集先去打 行出去個段型到

鎧武無啦啦拎香蕉鎖頭出黎又係好奇怪
拎西瓜都叫合理d
可能因為慳cg所以唔變西瓜

bakusou bike gekitotsu robots同giri chambara第24集打過所以skip

記得當年都有人因為呢樣嗰樣唔睇舊平成
歷史不斷重演

最好笑係班賤種拎垃圾黎j

今集應該係出去兜個轉搵怪

RPG

我理解係上集型彩ko左隻怪 但因為佢唔係ride player 所以隻怪會復活

跟著今集出去打多次 但今次搵人尾刀 先有獎牌

請問有無KRL V2版

轉form show下喚醒大家回憶姐
香蕉一來代表性大好多 二來鈎起多啲回憶

傲蕉

下集又打到最終話咁,50話都唔知點算

邊個話有50話

其實有冇人同我一樣鐘意今次呢種類型既打鬥
正面唔夠打靠食item改變戰局

敵方(Parado除外)永遠唔識食item

食道具既極致就係brave lv.5食分身砌夠lv同你打
不過最鍾意係para-dx次次食唔同道具出大技, 而家變左lv.99就少左
話說今集先發現用para-dx出大技唔係kimewaza, 係urawaza

社長食item伸長手嗰下好正

你打機幾時見過隻怪識食道具
玩平面遊戲d怪行過道具就會穿過

Nico：決め技！

武器照kimewaza
而且插乜卡帶都係perfect/knock out critical finish

道館獎門人/四大天王

話說今集社長話死左嘅人係哂對應嘅原形卡帶度
咁前幾集比parado單人滅團班路人又點

哪有錢巴打，KRL EX AID ep31 出了 V2, 修正左v1字體嘅bug,可不可以update 返
(剛upload )

maximum mighty唔使item都可以伸縮

今次Para-dx招Knockout裏技好型

佢哋中嘅係Salty/Aranbura

叫佢賣老母巴打會唔會好聽啲

今集最尾打鬥，三個一齊食高速化果度好龍珠Feel

上面真係囧樣黎

賣老母巴打啦咁

宜家先睇到9 6 10

上面張圖社長張枱個裝飾係個SHIN字

想奶佢袋底

重要細細聲開埋Amazons既bgm

好想比nico當波板糖咬

人地係新檀黎斗啊嘛
Poppy真係做咩表情都咁到位

無知一問 其實poppy 帕仔呢啲有無怪獸mode 即係graphite 咁

Poppy無
Parad我估無
其實Parad會唔會就係Knockout Fighter既Bugster呢
Perfect Puzzle就係平成世代劇場版果隻
但係Knockout Fighter就未有提過，而且係Nici既回憶中佢同M(Parad)對戰玩既好似係鐵拳
咁樣算唔算係暗示黎呢

Parado手術一蚊出黎就係人形態
應該係冇的

Graphite Lv99唔好令我失望
快d屌打飛彩大我

如果我話chronicle係貴利佬變有幾多人信
社長老豆冇做合適手術點變

咁平成隻iron man係咩bugstar

飛彩:估下邊個有lv100?

咩熨斗人？個摔角佬？係Gekitotsu Robots啊

唔係Knock Out Fighter咩

飛彩黎個影分身就二百幾三百Lv啦
Lv.99？挽鞋都未輪到佢

wow wow wow~~ wow wow~ wow wow~

個個都睇唔起石墨

做撚咗 6 集都冇乜推進過，係悠出場時候就好 d，
希望下集仁叔出場會有番 d 高潮位

無計，鬼叫佢天生綠色

Green色肌膚給他的意義

綠色明明係uva做衰
同樣綠色boss
JOKER勁同型仔咁多

千翼好撚柒廢
又煩

同色唔同命

唔係人類進化咩

財前變果隻唔係BUGSTER黎，係改造基因後既進化體

草薙京

佢講緊係東吾身上個隻puzzle bugster呀

其實我唔係好明點解帕仔話要有player腰帶至升到lv
咁其他99lv bugster 係點

咁就推左廿幾頁

第2日

幾時星期日

可能因為帕仔同其他bugstar唔同

仁叔出場故事就入直路嫁啦

Poppy咪係怪獸mode
人類mode係明日娜

悠仲未用 Neo Amazons Driver, 唔知會唔會仁叔打撚死千翼,
之後悠用佢果條

dododo : 公平咩

仲有Wizard隻Gremlin.....

我幾鍾意呢個悲情角色
好地地係人無啦啦變左怪物
用盡辦法變返人點知進化更加唔似人

可惜成套WIZARD就浪費晒時間係拖劇單元同拖泥帶水既打鬥上面，班主要角色懶好笑但又乞人憎

你唔講我都唔記得佢有新型態

痴孖根
以前全盛時期都冇咁癲

楓林終於更新

我覺得WIZARD喺劇場版嘅故事係好睇過TV版果堆垃圾單元故
明明都係同一個編劇

約定之地

逝去既人最佳既安息之地就係回憶之中

推一推
幾時先星期日呀

首op真係好撚勁，做ed又得，做bgm又得

J出血

車車

中間段時間拎去做bgm/ed 依加擺邊個位播都冇問題 聽到慣哂

岩岩睇完100個眼魂同埋平成generation
其實尊演技幾好
本篇個劇本冇咩空間俾佢發揮

ghost本篇唔好再提
然後個和尚仲係好煩膠

100眼魂好似出左1080p字幕

依套都係垃圾黎
誠哥老豆條線9唔搭8
勁兒戲

誠哥老豆呢個角色影響力完全係零
人又教唔到仲要比兩邊當波咁打
完全唔知出黎為乜

誠哥老豆個到好似無解到佢點死
睇得出係格硬cut一個鐘出黎

Ghost啲設定太唔嚴謹
所以搞到佢出咩都係爛

啲外傳幾好睇喎 亞蘭知道以前個𡃁妹係文婆個位幾感動

我覺得尊演技好唔得喎

D煩膠角色真係好煩
齊秦杯杯
和尚
好彩依家ex-aid cut哂院長既戲份

諗返起之前有人拎和尚同社長嘅顏藝比
話社長嘅顏藝係藝術 和尚完全比唔上
我笑左勁耐

七羽姐係咪比人中出飛

飛乜野, 死撚左啦

院長返黎未

下集咪出番黎囉
你望下chronicle

個和尚點都好過齊秦杯杯啦下話

煩膠程度: 精精杯杯>>>>>御成>>>院長

院長:咁撚耐都冇戲份 一於打獲你班仆街

依啲真係相對
睇拍埋邊個到 拍埋永夢到明顯好好多
尊就算單獨睇都唔會有重尷尬感覺

睇完平成套劇場版，一聽到以前啲op 即刻毛管動，莫名有種感動，唔識講

Don't say no Just live more

賣雞的賣雞的賣雞的收攤！！！

鎧武首op 以前真係日日loop 勁好j

其實今季ex-aid係咪算熱門左好多
我見d反應好過前幾作

熱烈程度似當年鎧武

DRIVE雖然後期個個讚但前期嚇走左好多人

Drive前期玩具廣告位好多，浪費左d篇幅
但到中後期真係入哂戲，而且惡役設定都好有心
幹部角色寫到有血有肉好有感情，要奸既都可以奸到好盡
再者跑車上身既final form都唔係無敵
連最後既王都要同heart聯手先勉強打得贏
呢d設定無左以前既套路味

I Gotta Believe

13：40開始poppy同Nico 對望之後永夢同飛彩跟住學嗰下好gay

根本官方派糧

次次用把劍都覺得佢好似fing棍

個個都有唱op係唯獨得鬼斯通冇

比白魔炸到仆街

小説版破壞曬個尾，又殺多次曆

Poppy 唱歌又幾好聽

唔該哂大門巴打提醒

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][31v2][720p][x264_AAC][Hi10p]

另外我以後應該除左amazons同exaid更新之外唔會再上嚟，如果想搵片/我或者個Google drive出問題，係度留言/上幾頁個玩具tg gp搵小弟

p.s 老母同賣老母都得

點解唔會再上嚟呀

唔好呀

個藍鯨game玩法應該會辣㷫永夢
係咪bugster搞架

ghost佢地好歡迎
伊奈遲磨丫樹蛇

Whale gamer Lv4

WannaCry Bugster
WannaCry Chronicle
Encrypt the Game Paying the Coin

講起藍鯨又諗起大和既紅色鯨魚

呢個好笑

大和成日rider kick同單挑

屌

院長真係第32集出返黎 出左文字情報

出現了

真係鬼

果然院長唔係一般人

有無文字情報圖睇？
傳說中既戰士—院長

院長做乜鳩無啦啦做Ride Player打Parad

cronus多數係檀老豆喇…

啱啱先睇完，社長笑到我標淚
亂舞finish好型
社長攞到個gashat係zombie?

係 所以下集用黎變

新Zombie gamer
既然Zombie係不死，新社長咁咪唔需要Continue扣命囉

上次俾人改左設定啦

係喎
唔緊要啦，今次game over之後再有得continue嘛
用一條命game over一次再收集多次自己既死亡data，理論上係咪可以變返好似之前Lv.X咁人？

bugvisor都唔係佢手上

有Poppy部II嘛

CLS廣告

做乜鳩

睇多次呢張圖，算唔算已經暗示左

又暗示左

但係garren係真係唔夠人抽

CLS

但係龍騎果場好似係四個都無死
Exaid又話未必全員生還

未必姐

今日星期二已經27頁

幅圖證明咗拉打都有兼用卡

但係Ex aid個邊有5個

唔通搵返王蛇返黎做外傳唔係偶然既?

伏線

貴利佬

又關咩事

係飛彩本人鍾意王蛇, 又咁岩搵到
不過個財團X唔知佢究竟純粹係彩蛋, 定係東映另有圖謀

屌
你講又有D印象
自

Mighty Action C變X關唔關佢事

Lazer level 0有人貼過未

[KRL][KAMEN RIDER DECADE][JP_BIG5][X264_AAC][1280x720]

之前有巴打要DECADE,而家補貼

諗諗下
既然院長下集會變Ride Player
有冇可能今集個獎牌係飛彩+院長拎返黎?

仲要有對應

龍騎，exaid : 主角
Knight, Brave: 西洋騎士
鐵兵，snipe: 重炮類
王蛇，Hamm: 痴線佬
Odin, Cronus: 時間神

龍騎主角係knight

巧合定乜撚

貼過, 影得再近既都有
其他片場照仲見到貴利矢白袍背影, 另一個lazer變身者
其實都唔知係咪lv.0, 暫時都係吹水
不過近日既片場照應該全部都係夏季劇場版黎

岩岩先得閒睇amazons S206
斬自己條女個頭黎食 佢話最想食既就係你個下我睇到呆左
開始入直路
總係覺得悠, 仁, 守應該都會死

社長FANS可以睇下

悠立咗flag俾個妹殺 千翼話有異變基因都危危地
amazon死晒果陣仁叔都可以去死

Btw 睇完新個集同平成世代
好想講

社長死左想復活，永夢你就話佢唔尊重生命
mk尊死左咁多次復活，你就話好尊重佢

雖然兩條友態度好唔同

仲有一個唔知係未bug
平成世代係10-11集之間
當時得貴利佬知道genm =社長
對其他人黎講 genm 同社長係兩個人

咁財前可以係社長手上搶紫色proto mighty action x
咪即係話俾大家知社長真身

社長同尊對生命睇法唔同呀大佬

唔係因為有人復活而憎佢呀

仲有紫色proto mighty action x咪又係得永夢睇到

用完都無哂記憶啦 邊度BUG呀

銀色痕同Genm一樣
似係tv復活喎

龍牙，Paradx: 主角分身?

有無人留意到個鐘上面D圖案代表緊個10餅卡帶

唔知 好難定斷
因為多左個新角色帶住腰帶用爆速bike係變Lazer lv.2
但新呢個皮套就唔知咩黎
可能同時拍緊

咁即係最後合完mighty brothers之後
proto mighty action 帶已經唔係現場？

定係我諗得太複雜

睇真啲原來用咗Proto Shakariki Sports

係 直頭唔見左

淨係見到個類似車車獎杯
其他認唔出

Action>Quest>Shooting>Bike>Sports>Robots>Beat>Jet>Chambara>Hunter?

Action>Quest>Shooting>Bike>Sports>Hunter>Robots>Jet>Chambara>Beat

啊屌，仆你個街
下集話飛彩老豆變Ride Player感染遊戲病
會唔會下集係佢死

幾時話死左

東亜優‏ @ayu_higashi May 12
More
本日より「仮面ライダーアマゾンズ Season2」第6話配信スタート！！！
予告見た？ついに来週は七羽さん出てくる・・・！？
写真はアマゾンズの打ち上げで頂いたニワトリのぬいぐるみ。かわいい。名前はねぎまにしました。

有講下集會死人?

好似有

預告之後有話下回無法保證全員存活

其實係死院長
出返黎一話就退場拎便當
之後就交低間醫院比型彩
升級做幹部，做埋醫院長，好幸福啊

因為檔期唔夾 所以安排佢死 好合理

個個都捱打

又變返柒彩

寸勁

屌你型彩成個飛走咁濟

飛彩

三十頁啦

Pish

得佢一個仆低咗

未打落去就叫

第二女主角

Para仔

火箭兵團

禮拜二咋啵咁快推到就爆post

兩個都變到第二個人咁

mk阿叔同真係阿叔

認唔到右邊邊個黎

映司
成個中年阿叔咁

唔撚係掛

以前人地平成最靚仔果個，now

菅田將暉早佢一年拍拉打，個樣都冇佢變化咁大

等緊港魂開 應該機會微

翔太郎就越黎越型,點解映司變成咁
我不能接受

唔怪得冇返黎拍，走哂樣

笑死 好鐘意睇呢D

菅田當年16歲就拍w 宜家先24 邊有得比

之前post左成段making無人睇

可唔可以po多次

執一執咪又靚仔返

左邊係乜水

ankh

屌
完全認唔到

原來係佢 個陣睇真係認唔到

X2

我都係睇左一陣先認得

Btw真係陰功
阿巧劍崎呢啲早佢咁多既而家睇番好似仲後生過映司

痴線

社長變左搞笑角色

ankh副眼鏡問題姐

化左劇妝同素顏點同

變化幾大

aknh輪廓都仲認到 映司就真係

講起映司手手
當時有個廣告以白色做主色，兩個著哂白衫，手拖手，好正好gay
請問有冇巴打有keep or link

映司啲髮線後到要戴帽遮住

映司個樣好似果個用微波爐叮杯麵既果人細路

當年好鐘意睇既柯屎主角變成咁

casual wear同正式出鏡兩回事 好似係

都係科屎同流星兩個最靚仔

但佢肥左係真

Match

Zero days

肥仔社長唔好咁快收花

win10

流星

原來遊戲病係真，真係有Bugster

一早已經講左EX-AID係有做足資料搜集,好多野都唔係9UP

zero day 個term it界用咗好多年, exaid 借嗰名用, 唔洗咁驚奇

裝動

見到仁叔即刻射左

個造型其實如果用番gd腰帶既話
唔係應該套底衫係白線好似level 0咁
之後d甲同頭盔先係zombie會match好多
就咁換腰帶好似差dd

晴香bb女友力滿分

啱啱先追番tv ex-aid
個肥社長係人類投靠bugster定係本身係完全體bugster
點解會無啦啦有呢個角色

睇埋先啦

好 好似睇到25集

又要科水比笨大 上星期先入手KRC

Exaid 得全龍？ 想有要部份龍 入齊4隻玩4人聯機

Danger! Danger!🤤

係喎咁多位前輩，我想問吓遲啲LV99同無敵會唔會出套裝賣？
就好似當初大橙同水果籃咁！

會

多謝賣老母巴打嘅回答

一樣架喎

點解呢兩日回覆數量同之前差咁遠

唔想太快爆post啩
聽日就會多返

睇真d先 除左腰帶就同之前level x一樣

東映你想佢點？

起碼要交代點解之前要用bugvisor變

貴利矢示範左人類用zombie會點
因為社長依加係bugster，所以可以就咁用gamer driver變，好似Parado今集拎黎開大技都冇事咁

bugvisor憑咩令人類都用到zombie

係咪無講過肥社長幾多lv

肥仔社長冇等級概念
物理攻擊無效
得異性用嫌棄性說話先可以有效攻擊

咁你咪等佢講bugvisor係咩黎

咁係咪poppy同nico瘋狂嘴炮就可以收佢皮

下集肥社長同dododo都變bugster
bugvisor夠分?
定係dododo用原型卡帶變

睇完下集咪知囉 使唔使咁心急呀

就係咁心急呀
希望會講下點解會有2部bugvisor

有冇人記得Bugstar係社長整出黎定只係發現?

發現源生病毒 好似係千年蟲異變

今集仁叔終於出黎

原來松田真係做過聲優 雖然都係得一兩套
把聲同做poppy個陣差好遠

有冇seed

Poppy會唔會係Exaid完左之後做返聲優呢
依家佢演技好左咁多

希望佢上到位 又靚戲又好

Agger

樣唔差既 不過眼袋就真係大左d

成套戲啲打鬥每4拳就有一拳慢動作
坂本你唔悶啲觀眾都睇到燥啦

不是缺點

臥蠶

你講緊邊套

poppy 卡帶好貴，網購邊度有平d?

唔怪得啲配音咁到位

試下係日森搵

你講邊個先,doremifa就唔洗諗啦,日拍炒到最平都5千羊
心跳危機既話amazon千9羊都仲有

SHF zombie 都未訂 又黎一樣

今集amazons最尾熄filter好好笑
下集預告Next Target變返Next Hunt
講返晒悲劇一家既故事

仁叔

林宥嘉

已經暗示哂下集係回憶

thx 巴打

其實Amazons今季個故事講唔講得哂
好似仲有好多嘢未講
悠又未用新腰帶
仲有冇人記得上一季最後暗示個阿伯係十面鬼個幕同埋個金色手環
會唔會冇咗件事

最多咪出多個電影埋尾

十面鬼

係s1最後幾集有一幕影到個阿伯個影係十面鬼
個陣仲話會唔會佢就係final boss

最新果套平成5子moive大戰
唔記得咩名

有冇圖片支援,已經完全唔記得有呢一回事

要返去搵下
我都唔記得係邊集

記得個阿伯笑得好恐怖

求呀媽桑生肉

b站有

咩keyword? 打amazons 07 搵唔到

點解我search有 你係咪唔係會員

可以follow佢, 佢每個星期四凌晨/星期五朝早都會upload生肉

點樣先做到正式會員

視頻不見了

我記得佢係要你揀一個範疇, 跟住答幾十條問題, 答夠唔知幾成定岩晒先得

應該係會員先睇到, 我仲睇到

down左落黎睇

做乜鬼
Nico exe大我靈魂?

大我立flag立得太大

上左身

bugvisior 2
其實bugstar會唔會係社長老豆整出黎

總之社長老豆一定唔簡單

社長老豆坐左6年囉
出返黎緊係大把野搞啦，包括個新仔

先咁嘅老豆先會有咁嘅仔

有冇amazons生肉

片尾果下filter 都無埋 變番正常色彩
屌，正到

個幕睇得好舒服

我冇AC

係冇左 有冇人放上黎

下我仲睇到喎
強烈建議大家整返個b站ac, 有好多拉打片有ac先睇到

好

預告黎講
Amazons真係世界級
次次都好屌引

問過Ex aid未

有冇生肉

btw今集Amazons
next hunt

整好了，啱啱好做到60題做正式

一直都係b站追熟肉

睇ex-aid生肉係關注邊個

今日先睇上一集...

又係時間倒數新一集exaid

ex-aid同九連者生肉follow fb個兩個拉打大站既影片區
基本上每個星期都準時出，一起身碌fb就會見到

邊兩個大站呀 又唔貼link
我唔係黎搵 係黎等你貼拎

ex-aid終於追到最新個集
最初睇op畫面覺得永夢同Parado好似樣 諗會唔會有咩關係
原來

唔免費宣傳啦 search假面騎士都有啦
黎黎去去咪個d key terms
我以為睇開拉打一定會follow

佢地本身個站唔會放片，但佢地有另外開一個影片區
係佢地個站入面會見到
得兩個大站有成幾萬人follow
另外有d fb拉打group都會有放片

仲有而家SEARCHING ENGINEE會跟你個搜尋習慣同上網習慣出搜尋結果
你呢句叫班新接觸的人SEARCH，其實同趕走佢地係冇分別

exaid好撚正
岩岩再重睇31集

[天の翼字幕汉化社][假面骑士Amazons][第2季][07][THE THIRD DEGREE]

好波

最後笑果下 好心up

好肯定佢老婆已死

真心唔難搵喎

揾左一個鐘左右，揾到了

我係覺得有d野唔洗下下餵埋口邊比你食
Facebook search有得禁more result再跟熱門、專頁各項野排
其實好簡單就搵到，唔識用search engine我都幫你唔到
個個星期出生熟肉唔係無人貼，但有來源就唔洗日日上黎問

同啲人第一集估既都一樣
七羽姐真係死咗

其實又冇咩野嘅
我每星期兩日放lin上嚟
就係希望大家可以唔洗煩直接睇到dl到

辛苦晒
其實生熟肉keep住有人貼, 但每一兩頁就會有人問

仲有一日！

有無人留意
永夢無咗一個人格變完身後會唔會講一命通關？

上集咪有講囉

最尾變filter係咪代表仁叔以前見到的世界係彩色..宜家就....

仲同社長各自講一句

真係估中左
第一集隻分屍Amazonz係七羽姐黎
而且透過今集隻手個closeup, 可以睇得出係變左做仁叔, 悠個型態既Amazonz
睇黎係生千翼個陣感染

可能第二集嗰個七羽被殺既畫面只係千翼見到既景象 七羽媽變成亞媽桑，FF 但千翼認為佢仍然是人類，所以佢見到七羽媽同Amazon 化左既佢分開存在

果隻有溶原性細胞既手 好有可能就係七羽姐既

oh no

七羽被食嗰幕可能只係千翼既幻覺

依家只係希望唔係仁叔親手送七羽姐上路, 幫佢脱離地獄
不過九成都係

再睇返，今集隻bugster都幾搞笑，幾高汁

我記得預告仁叔捉住千翼個頭講...我係黎殺你

幾得意

五星綠過咗身⋯⋯

但跟返第一集開頭果兩三分鐘,分屍果時千翼望遠處係見到alpha在場

又幾型

PROTO不嬲型